外長：現在中國沒有稱霸的野心，無意取代美國

【Now新聞台】國務委員兼外長王毅參與東亞合作系列會議，指摘美國直接介入南海爭端，又加強軍事部署，正成為南海軍事化的最大推手。

國務委員兼外長王毅透過視像形式，出席東亞峰會外長會議時，指美國出於自身政治需要，直接介入南海地區領土和海洋爭端，不斷炫耀武力及加強軍事部署，正成為南海軍事化的最大推手。

他又批評美國干擾中方和東盟國家，協商解決爭議的努力，挑動地區國家對立對抗，正成為損害南海和平的最危險因素，希望包括美國的域外國家，充分尊重區內國家的願望和期盼，而不是一味製造緊張，從中謀取私利。

王毅同日在東盟與中國外長會議時，指美國全盤否定過去幾十年奉行的對華政策，極力將中國渲染成主要對手，不斷抹黑打壓中國，企圖遏制中國發展進程，導致中美關係一再下滑。

王毅稱中國沒有稱霸的野心，更無意取代美國，中方將堅定捍衛自身的主權安全和發展利益，同時願同美方溝通對話，推動美方正確看待和妥善處理中美關係。

今次的東盟外長會議因為疫情，推遲一個月才開幕，會議聚焦新冠疫情、經濟復甦及南海等議題。中方提出願意同東盟國家積極推進後疫情時期的交往合作，包括在新冠疫苗投入使用後，優先考慮東盟國家的需求；又為東盟抗疫基金提供資金。

同樣有份參與東盟10+3外長會議的日本及南韓，都承諾向東盟抗疫基金投入一百萬美元，用來購買醫療物資及資助疫苗開發等。

港共:國安法保護香港市民言論自由

口裏說不

講到真係有能力咁

現在沒有，但之前、將來都有。

即是未來會有

"現在"比人撚到咁, 想有都難啦

非不為也，實不能也

有心無力咋廢物

你連三甲都未到啦

戰狼呢？

嗱 講得呢啲
一係遲下有 一係驚到縮

好老實喎今次

講到明係依家咋

你而家冇 但將來會有.jpg

其實外國已經無人想理佢講乜

即係未來要取代美國啦 特朗普係時候要先發制人

超英趕美？

強調現在

日日都講話無，同此地無銀有咩分別

說好的戰狼呢？！
屌你咪撚縮呀！

因為中國需要美國滅國

你依家無，但你將來一定有

算唔算喪權辱國

中印邊境都唔敢開槍還拖

班解放軍又要拍啲on9片打飛機

係咁喺各地上游起水壩截人地水源.....
然後話冇野心稱霸

應承投資比菲律賓個二百億美金去左邊？
連錢都拎唔岀仲有撚人信你支那咩

即係以前有 咁要趕盡殺絕了

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

之前唔係話永不稱霸咩

而家 = / = 未來

連港台都唔可以收到貼貼服服，仲敢世界稱霸咩，關埋門虐兒啦

唔要取代但要控制美國

講超英趕美咁多年
原來係吹水

之前有 現在比人濕了鑊金 不打了不打了

原來已經有人PO

你夠膽上 CCTV 講同一番說話咪信你囉

中國不惹事但也不怕事
責任全在美方

等滅國啦含家剷

支那人讓佢佢就以為你好恰當老馮，拎之打狗棍出來舞一舞，未扑佢已經縮定先做翻死狗

笑到仆街

現在
露底了

講到好似有能力取代咁

現在沒有 咁過去同將來呢

“指摘美國直接介入南海爭端，又加強軍事部署，正成為南海軍事化的最大推手”

責任又全不在中方喇

今日外長：現在中國沒有稱霸的野心，無意取代美國。
明天外長：昨天講話已經是過去式，再無任何實質意義。

現在？

點定義現在 佢講完之後仲叫唔叫現在

"稱霸" 係咩意思都唔知
侵略可能冇，但政治干預又算唔算?

屎都拉出來了，還想塞回去

全球都沒有反共的意圖
無意消滅中共

屌咪縮啦

陰啲陰啲玩滲透然後控制成個國家

此地無銀，即係有啦

冇能力定冇意呀

人唔笑狗都吠

咪撚縮呀契弟

點會想取代呀
你想美國做殖民地姐

兩日前有

屌 淆底獸
而家講扮到美國蝦9你咁

美國只係想打柒你
你諗多左

現在冇

五十年不變
係歷史文件
擺入博物館

渣渣輝: 你宜家唔會有將來會有

現在本來都有，但比美帝打到無佐

distrust and verify

依家再講幾多bullshit 都再無用

就好似一條窮撚大大聲同人講
「我根本從來無諗過發大達！我隨遇而安！」

心諗

Too 撚late 啦 屌你

數碼貨幣已經係想取代美元...

無人話你有阿
不過你係有侵略台灣既心

Pompeo: distrust and verify

「現在」

現在沒有 明天有

當年同美帝講無意消滅國民黨，祇想國民黨民主化，轉頭無兩年就打到老蔣退守台灣，統一全國，實施專制統治

誠信破產既，仲講乜保證

好失望 竟然怕左美國

毒撚：唔係我溝唔到女 係我而家無溝女既野心

現在 = 佢講呢句野果一秒鐘

係，外國最大既阻礙係覺得佢破壞規則，但我唔可以一齊破壞規則，如果我都一齊破壞規則，咁個規則就真係玩完，唔明白癌細胞要盡早割走，或已錯過第一期，但唔敢冒風險做手術，再十五十六就拖到末期做手術都無用等死

現在

呢條中學行唔通
Officially published都可以係歷史文件

中國：現在沒有稱霸嘅野心
下個月啦 下個月就有稱霸嘅野心啦

外長已犯國安法

distrust and verify

縮呀？
知驚咩？

下一秒有

支那人

不過中共一直係後面支持伊朗。

強國講明係A 事實就一定係相反

你走啦，我唔想搞大佢

講果一刻無

岩岩先警告人哋捷克總理
轉頭又失憶啊？

無意取代美國，有意吞拼美國

一直都有，支支一直同美國嘅敵人做朋友同貿易，派大量間諜到西方國家大外宣，操控人地總統選舉，有目的收買人地高層，操控國際組織，偷人地知識產權，打壓反對聲音，用racist打壓人地學生、教授、高層等等，滲透到無孔不入。

現在=這一分一秒Only
✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻

佢夠膽上CCTV 講唔會取代美國 我會信架

唔撚係掛 你都得？

仗就打硬架啦
美國都想知中共幾知先有稱霸既心
武統台灣唔係稱霸咁係咩意思 口痕?

「現在」
姐係以前有啦

比你有野心又點 都冇能力

依家唔敢 之前有行動 講野戰狼上身

美國紙老虎都驚屌你老母我唔做終郭淫了

基本法都話0708雙普選

2國使者不相往來 咁同打仗都已經無分別

對唔對得着13億人民

出戰狼啦 衰軟必豬呀

屯門色魔最尊重女性
劫匪最遵守法律

好失望

有冇意都無咁嘅能力

播毒大國
武肺肯找數未

共匪食屎

講呢刻冇，下一刻有

President Trump,
Let CCP fulfill their promise of a HK Legislative Council Direct Election in 2020, before listening to their peace proposal.
We have all suffered from Promise Fatique
特朗普總統，
中共未執行香港2020立會選舉前，請別接受中共的和解訴求。
我們對中共承諾都聽厭了。

有現在緊係無
一有機會就咬番你

依家係驚你稱霸咩?
咩係重點都未知

依家話你欺詐, 播毒等等嘅問題
要你搞番好咋

問題多到數唔哂
仲係唔知自己衰咩咁
以為自己衰在太強大

介入南海
某國係咪唔記得海牙判咗邊個輸吓嘛

夠撚膽講想稱霸全球

外長:中國已雄霸全球，國内已組成(台，藏，新疆，内蒙，香港)五毒聯盟，已超越美國甚遠

win win = win x 2

唔洗講客套說話喇，心照

你咁講一帶一路 亞投行係咩
司馬昭之心

逄佩奧話之你up 乜

睇你做乜呀

咪係，再講呢d精神分裂既廢話只會令外國更加憎你地

支那都好信

我們要相信中共的話 他們說的都是真 反轉來睇就係

支國應該在地球上消失

沒有稱霸的能力

你交返南海啲人工島出嚟未呀？

你想有都冇得有喇就滅黨喇

支那不留講一套做一套，言行不一致⋯⋯講話唔會實際已經做緊....

拜登上台就即刻有

支那真係仲核突過D倫敦金騙子

此地無銀

全世界都屬於中國
只係維護國家主權

縮入佢老母個閪了。

現在冇 將來有

他只是小孩呀